女人都是雞

利申：真實案例

初戀，條女追我，相處半年，最後比人heart，真係屌你個臭雞，我明明當佢係寶咁對待，最後比佢半年入面冷淡左我3個月，間灰左，whtsp傾計由3句變成1句再變成5隻字最後仲得番個“哦”字，佢d fd同我講番原來佢更早時候就down左，佢想冷淡完我等我做衰人同佢講分手，估唔到最後咁都比佢做到，真係比個“服”字佢。

第2段感情，我追人，相處3個月，比條女當on9咁玩，仲臭雞過之前，我又當佢係寶，屌佢老母臭雞比我撞到佢同佢個班既一個男仔出街食飯，個男仔又真係佢個班，條女話唔會鐘意佢因為條仔係花心大蘿蔔類型，備胎3000，但係我見隻臭雞成日都叫佢買埋早餐成撚日接受人地既好意，我買就話唔好會晒錢，有同佢反映過唔好咁做，唔鐘意人就咪撚接受人地既好意啦之類，佢又話真係純粹同學關係，之後我發現佢會同個ex夜晚食飯散下心，除左雞有邊個會咁on9會特登搵個ex,後來佢話有其他男仔搵佢whtsp傾計，我問佢“你有冇應機”，佢又真係答有，仲要唔止一個，我等佢應我whtsp都要到夜晚10-11點，最後我懶得搵佢，冇搵到佢成個月，佢成日開ig點樣點樣咁樣咁樣，都懶得去睇

只有過兩段愛情既我，最後都係悲劇收場

女人是雞

55

雞霸

我而家get到真言既奧妙之處

女人就是賤

yes

啲女人好撚古惑㗎

Agger 我是賤女人

古惑的雞

我只係有軍階既大兵

失敗者。

甘心命抵去做兵，之後怪條女？
有病！

點heart法

heart

sor,hurt,我低下頭向各位sa冧

有冇睇文，一齊左事後先比我撞破

樓豬幾多歲

遇唔到好似我女朋友咁嘅人姐

19

你條女係點

職訓局咁多工唔做，要去做雞

屌 對女太好真係唔得 當佢寶佢就當你草
同樓主一樣情況 準備同佢過生日盆手
佢聽日生日

我做錯野激嬲左佢佢都特登嬲住黎我屋企話想見我 我冇錢會請我食野 我病左佢會買藥買水比我

錯
係臭雞

Agger 搞gay啦

盆手=分手？

開頭都係咁，後尾見真章

最衰對男人冇性趣

我都想

明白你感受

伯母有病就睇醫生

呢d只係基本野黎

基本野都已經咁，我諗後續更精彩

Dllm, 19歲就講到心灰耳冷
你叫咁多毒撚a0連登仔情何以堪
經歷過第日先識揀
慢慢黎啦後生仔

你點對人 唔等於人地會點對你 學識呢個道理 獲益嘅係你自己

心就唔灰既，不憤姐，比人玩又係我，真係做毒撚算

你加油啦，聽日報告下最新戰況啦

雞

女人真係唔可以比飽飯佢地食

估唔到姐，點知會咁

女人就是雞!!

冇錯

點解要係雞